[手套］冬天想買番對手套送俾左右手

Budget around ~$1000左右

款式最好唔好太花巧 簡簡單單就可以
唔要皮嘅手套

有冇人有推介

落旺角望下囉
1千蚊筆直好多選擇

我都望過吓 但D款唔太啱

如果有巴絲打 用過覺得ok 又可以推介吓就好啦

想formal d既1000都夠買dents

好似唔錯

再推

我之前一田見到對手套好靚，$160左咋嘛

巴打知唔知香港邊度有得賣

尖沙咀有間叫hoxxes既有，不過上Mr Porter都已經夠方便，唔洗shipping又平